[突發] 撞到城中型男吳亦凡！！！

巧令囝牙(っ●ω●)っ

kris好型啊

屌你咩 晨早流流要我睇埋呢啲咁嘅人型垃圾

好樣衰 屌

第一張真係ok

屌,一俾人影就露真身

挑，p撚到咁，洪欣都變李嘉欣啦

打燈的重要性

比人影真係差好遠
好黑

有p咩
好似平時都係咁上下樣？

老美

影到成個barbie條仔咁，蘋果照妖鏡果然名不虛傳

想同鴨嘴瘋狂地skr！！！(〃´∀｀)

城中型男

小美飢不擇食
唔通牙偉滿足唔到你?

點解佢個嘴好似成日含住粒糖咁

博士

成舊屎眼咁

美

好似差佬掃黃d相咁

一唔係飯拍, 無人幫佢執相, 即刻黑到, 廣州李嘉恆

係雞嘴

屌你老味第一張p撚到

屌你笑到仆街

同EXO 時代爭好遠，依家成個大陸佬咁，有陣柒味

個閪女人哦

漫畫走出來的美男囝！！！

開始水腫

咁蠢嘅閪閪女人

腫撚到

塊面腫到

Skr skr

塊面好肥

啲站姐係真愛

P 到膚色都唔撚同

由林西婭，小G娜，仲有好多個啪啪fd定女朋友出現，就知佢地係真愛啦

成個乞衣咁都叫型

好撚樣衰

好撚7想點撚樣呀

Skr

無左 sm 執造型，呢條友同農民工有撚分別咩

嚇死me咩

幾時先會炒個造型師，真係好柒呀

屌你老母

死老豆樣

酸梅乾超人呀

金鐘連登仔屌打佢

好心支那狗就咪撚po相, 傷眼呀

又加拿大身份, 又NBA, 堅定流啊

Jackson令仔好多

佢真係打過all star嘅名人賽

衰婆唔要我啦

睇到第一張相就負評左，對唔住樓主

依家啲所謂型男真係不倫不類

🤢

蝗+2係矮啫

fishman lok d拍擋

排骨小白臉

真身好可怕呀DLLM

佢個wiki睇到我成頭問號 語病多到
邊撚個幫佢整

5p字依家真係冇人理

第一張成個達哥咁

個咀同下巴真係好撚柒

吾亦凡

p圖p到

美人點睇唐姨ig最新嘅貼文